* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка плательщика - Обложка - отображение аватара.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть несколько плательщиков

* Шаги:
1.	Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
2.	Сравнить отображение аватаров на обложках карточек плательщика с макетом.

* Ожидаемый результат: на обложках карточек плательщика фон аватара разного цвета и имеет начальную букву "ФИО" плательщика 

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 02.08.23 | 11:50 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326 | 16.06.23 | Надежда |  
| 28.09.23 | 09:25 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326 | 17.09.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 02.08.23 | 11:55 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326 | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326 | 16.06.23 | Надежда |
| 22.08.23 | 21:30 | Yandex версия 23.7.3.824  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326  | Chrome версия 115.0.5790.168 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326  | 13.08.23 | Наталья К. |   
| 17.09.23 | 14:45 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326  | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326 | 17.09.23 | Надежда | 
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/owZyiK8i/326 | 01.10.23 | Надежда | 